屌幼星，岩岩先法國我哋新移民冇得拎1萬蚊

痴能線 我地冇為社會付出？
搞到我白白開心左半日

我差幾個月先拎到

屌柒民建聯

上次拎唔到，今年岩岩拎到永居

新移民黎香港搶福利？ 不如香港政府派埋上去比大陸所有人...

我啱啱好18歲有得攞

一齊反政府🤙🏻

逼新移民上街勇武

樓主英國名種狗移民香港

支持天水圍武漢auntie 一齊屌黑警

就係屎黑警 搞到我地呢d 新移民冇左$10000